現場手足唔好再坐係接機大堂 上黎送機離境大堂pls

push

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

上去未

起動喇手足

推

721 811

起身 上去

Push

樓下塞咁多人 唔好再鳩坐喇

以眼還眼 咁快就忘記左？

pish

過哂鐘啦

送死咩唔夠人 b都未坐滿點送機

坐都上黎坐

If we burn, you burn with us

準時2點拉隊上departure
準時2點拉隊上departure
準時2點拉隊上departure
準時2點拉隊上departure
準時2點拉隊上departure
準時2點拉隊上departure

準時2點拉隊上departure
準時2點拉隊上departure
準時2點拉隊上departure
準時2點拉隊上departure
準時2點拉隊上departure
準時2點拉隊上departure
拉埋身邊既小隊

入機場啦

唔好鳩唱歌喇

尋日成功都係因為坐離境大堂

唔好鳩拍手鳩唱歌啦

開始有鬼分化了

尋日咁多和你飛係因為有好多人係請假去

今日要返工 少左人好正常

咪見人少左就亂屌 正中對家下懷

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
行動前，用腦諗下，要自主思考呀
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
同埋連登被滲透之下
各種謠言滿天飛，更加要冷靜思考
要多方面去驗證嗰篇文是否真實
再去諗下佢發呢個信息個目的係乜嘢
諗下佢背後有沒隱藏的意思（例如恐慌、煽動、造謠）

和理非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」「V怪客」等等

「少林足球」里的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀
所以用你的力量與聲音，用你的方法去「抗爭」
力量聲音沒分大細，沒分方法嫁
（細音說，方法有分成本與效益）
加油呀，香港人

最後再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

PUSH

係樓上等你地

琴日成功係因為太多車入機場 旅客入唔到

上黎先講

散水撚好波

機場 見

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

樓上等你地

搭緊車

接機大堂唔夠人，而家根本唔夠人上離境佔領

上黎行行企企都好啦 唔該啦

一定係先坐滿departure再坐arrival，今日唔係接機呀！

現場網絡好順

唔小心禁咗負評

等多啲人先

假如六點都唔夠人呢 依家接機一堆人上黎行 唔信唔夠人

上面要人

on9

離境有人坐緊

？

幫手提下啲買左機票既人
唔好掛住睇連登 睇直播 或者去完醫院好出發啦
一間miss左班機啊

兩個原因上departure:
1. 旅客係departure入閘上機，arrival係返黎香港，你而家要阻人起飛定阻人上車？
2. Departure窄，arrival好多空間，如果而家arrival既上曬黎，肯定已經塞爆2/3個departure

覺得上departure有用既，身體力行上黎啦，你唔郁系冇人郁架

[緊急分析]法！不！責！眾！

坐爆離境大堂的確係目標
但前題係接機大堂爆左先
我地先有藉口去離境 出師有名
所以塞滿左接機先
大家快黎 要人啊

師兄你係邊 頭先問物資站會唔會上去比人捉鬼 dllm

去離境定接機

上黎離境啦。 入境政府無視架。上黎塞爆離境

點解要塞滿左接機先出師有名？？？

Posh

屌 上面完全安全呀 邊有咁多鬼呀

離境
你去接機不如入埋去富豪酒店啦

人在f departure

好你老母
停止互屌
推行動post

你唔入機場叫，係到叫做咩?

槍口對外!!!!!
收工時間仲多人

離境係咪check in個到

離境！
入得機場就離境

加油！！！

推啊
萬人送機，唔係接機！

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

721

上去

沈日會停飛主要係人多到外面成條馬路好塞
如果今日等埋放工果班都唔夠人既
咁就玩撚完

咁多醫護界幫拖，你哋都出下力啦
有時間就入機場，多你一個真係多好多呀
未得閒就幫手推下POST
你睇下琴日既人

今日要有返琴日一半人 甚至四分一都好呀

推呀!!!!!香港人爭氣呀!!!!!!

終於上黎

樓主鬼黎

離境大堂

屌你老母

推 仲要一路行 流動既人比靜上既人更佔位置！

現場係開始上緊departure

你哋認錯咪唔講囉

未出車既出得未？

入左

push!
目標係送機！

呼籲返緊工既大家收工一齊誇欄去機場

個圈可以行好d，由a行到尾，其他人易d加入

直情成個機場行勻哂佢啦
平日有幾何比你做到

on9
最好你識預測未來
唔係走或留冇人知對錯

[賽後檢討] 今日機場有無散水既都麻煩入一入黎

要塞departure hall呀！！！！
再接機 多多人都冇效果！！！！

要人

政府同機管局唔比車你地入去接機呀！ 連果 App 都唔 show 機場快線同東涌線 班次阿，咩世界阿！

Appledaily News:
【逆權運動】網民「接機」機管局預告減機場快綫班次 港鐵一度否認 後「跪低」配合
【新增：港鐵應政府及機管局要求減機場快綫班次】
8.11警察暴力對付示威者，引發網民昨（12日）發起「黑警還眼」機場示威行動。機管局昨傍晚以機場運作受阻為由，突宣佈取消航班。因應機場今日實施航班重新編配，航班升降持續受影響。機管局中午曾發新聞稿稱機場快綫會調整班次，港鐵一度否認，惟下午突然「轉軚」稱因應政府和機管局要求，會將機場快綫調整為12分鐘一班。

真係on9無藥醫㗎喎

去離境都要藉口？
送機都要出師有名？

五毛好鍾意叫人鳩坐接機派傳單

終於唔洗再推

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

坐晒係度。快d黎加入

唔好嘈啦 大家目標一致

對唔住

依家麻煩你合作一齊推行動post好嘛

人係度就可以繼續落去
錯一次罪不容誅掛

推
好多人坐低左

今日民間記招一定要講，群眾根本冇打算癱瘓機場，任何經濟損傷係政府搞出黎

為你地好咋on9
不過各有各做
一陣你地衝入禁區果啲咪自己承擔番風險

上

推呀屌唔夠人！

一個鐘頭前真係唔夠人 儲夠人先可以行動 過千坐係到先有用

推
記住主要目的係癱瘓機場呀，齋坐冇用架

Arrival hall only please.

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

快啲來